有紋身就一定無得做政府工？求解答

因為我第時想做幼稚園老師，但又有紋身。

唔係紀律部隊又冇人睇到未得囉 好似係

後悔啊垃圾MK

我怕佢如果要body check 發現左吾知會點

吾你老母
垃圾mk

吾你老母呀吾

有紋身 可以做

咩位先
識唔少人有都無事

幼稚園老師係政府工？

真心難求

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

咁5用呢隻字囉🙄咪吊

背脊位

幼稚園老師都唔係政府工

正常冇body check

我聽人講幼稚園係有分私人同政府

紋身做得政府工，但幼稚園老師唔係政府工

有資助但無官立幼稚園

Oic

中文你都未撚學好 學咩人教書
讀多啲書先啦

做幼教連字都唔識

紋左個hello kitty係龜頭到會唔會比人check到？

做下research啦
唔係鍾意小朋友就得
好多野要身教

蝦蝦蝦

字都未識寫學人做老師？
吾你老母臭西